TVB仲有討論價值？

見到d post 連愛回家呢d鳩劇都可以討論一餐 港姐又係

其實tvb 比人屌得多已經索性轉型做假膠 因為真係有班傻仔受，以為屌 tvb on9 = 自己好醒 其實根本連討論既價值都冇 只係幫緊tvb谷人氣

所以d劇有咁膠得咁膠 再用網媒黎煲熱話題 果個乜柒龍哥就係好例子

我真心希望d post 全部都係tvb打手開 如果唔係真係覺得香港已完 原來香港人連娛樂都無腦到比人牽住鼻子走。

樓主

我邊一句有屌tvb on9?

無（一個字）

認真post 冇人理